盤點2021必聽十大黃絲廣東歌！唔加入playlist唔好話自己黃！

10. 莊五-想一起

9. 杜汶洋- 飛沙風中線

8. 林家華-時光倒流乜乜乜

7. 陳海泳-隔離

6. 姜圖-蒙著嘴說愛您

5. 游學收-外賣收禮賢

4. 張國米-追

3. 黃家句-海闊天空

2. 黃詳達-Basic Law

1. 致命靴里拉、韓國費格遜-無辛祖

TL 都冇？

我反呢條撚樣。

條gay佬鄉黑

冇 Serrini ？

呢條撚樣藍

排十五咁上下

你占知的？

周國賢xToNick 巜時間的初衷》

佢自稱波台玩具 你點睇

無鄺哥湯米破天荒合作嗰首？

已經加咗playlist，準備喪loop

佢冇資格咁言。

link？

第二位係咩黎

等睇agger路入嚟咬肉醬

第9首唔算黃啦

聽下先問。

咁轉院民安算

樓主唱歌好好聽 將自己排第2咁謙虛

鯨落都冇, 樓主唔識野

唱乜卵野呀！

鯨落20年㗎夫仔懵到

蒙著嘴說愛您 夠係20年

我話21年要聽姐 冰人又柒

林家華皮膚咁好

屌 2個mv後面幾條撚樣想點？

反沖？

樓主條撚樣先反冲啦 呢首都冇

2嗰首咪沖歌
你面盲？

發覺中游泰國好能好睇

認錯diu
拉

鄭錦志 秦博兩個呆到

Party with tl都冇 拉暴

無辛祖

唔入流

認錯邊條能樣係冲仔？

邊忽唔入流

你幾中肯

冇人話？

有一個唔太滿意

邊界？

弟二介